核子武器專家傑克·費爾敦的失踪

核子武器專家傑克·費爾敦的失踪

----------------------------
楔子

核子武器研究家神秘失踪

研究所從事核子武器的設計和製造研究，其中一 個中年科學家傑克·費爾敦是一個天才橫溢的主管， 可是在一個冬天他去佛羅里達州渡假之後，再沒有回 到他的研究所來

在他沒有回來之後一星期，警方、聯邦罪犯調查局、中央情報局為他的失踪而展開調查。他是否潛水出意外？他是否被共產國家的間謀暗殺？他是否投奔共產集團去？
------------------------------------
全文請看: